北角要智取

出得嚟打人嘅北角佬有幾多係後生，係讀過書？但我哋唔同，好多大專大學生，又有專業人士。而且對IT同新科技都有良好認識。

相反，硬碰我哋真係幾蝕。我哋打人係唔夠狠，唔可以攞棍攞刀，跟本冇同等武器。但我哋可以用航拍機監察住周圍，睇下佢邊度人多。航拍機亦都可以用嚟低飛，誘敵，引佢哋落單。

Be Water
Be Safe
Support

721

政府北角呢步棋 我地點行都反攻唔到
所以要好好防守 下一步將佢軍